貓 屙屎成日坐返落去

貓沙 同盤都夠大 同夠沙 但好多次 爆完石都坐返落去 成身屎搞到要沖涼 一星期沖左 四次啦 咁搞遲早有皮膚病 有冇人教下我

自細無人教痾屎？

依加一歲 之前應該無人教過

附沖涼厭世圖

貓：屌你老味放低我啦好唔好

搵隻大貓教下佢

笑死 本身都好開朗下 我家姐一唱歌 佢就變成咁。

遲早真係出事

個樣又真係好厭世

幾個月？我岩岩養嗰時都係咁 仲要軟便 啲指甲zip晒啲屎

見佢一all完屎就抱佢出黎

捉住佢隻手埋

過左排就無野了

應該10個月至1歲一想抱佢出黎 佢就壓低個身 踩咗落啲屎度

布偶係咪都on9 d
我屋企隻衰仔成日踩屎
只要一痴軟便/爛便就成屋踩到都係屎
一痾爛便我一定知 因為成屋佢去到既地方都有屎積

比貓義工教